啲hr打嚟話嚟個時可唔可以講慢啲？

又快又講唔清楚係咩公司，問第二次個速度語氣又一樣

好多Rapper撈唔掂 去咗做HR

真

Cut 線拉

最後有冇要返個offer

最後叫佢send email confirm先知道咩公司咩名

真次次都係咁

啲hr其實係咪無搵過工
每次聽唔清楚個名就話你唔記得咗申請我哋公司咩
講到好似淨係in一間咁